［認真Post］同女仔第一次Dating帶佢食乜好？

小弟今年係聖誕Party到識左個女仔，佢都幾開朗健談。呢幾日同佢傾開食野同餐廳既話題，咁我諗住約佢出黎食飯。

但係我自己平時食開譚仔、大家樂之類既連鎖餐廳 。本身對食又無咩要求。唔想第一次約會就帶佢去食D咁頹既野。好想可以比個好D既第一印象佢

個女仔唔夠一米六高，細細粒應該唔大食。求巴絲介紹D精緻少少或者特別D既餐廳比小弟 。 最好係九龍區。

咁你有冇問過佢鍾意食咩？

Cafe de corel

有呀。但佢既答案好似無所謂。我淨係知佢唔食辣囉。

梗係問佢想食咩好啦

is生叮雞

傻豬黎嘅
睇落細粒果啲先最大食啊

我約佢喎，我諗應該要我帶佢去食野。

日本野生冷野食唔食

你條芝士腸

即係咩野？

當然係麥記

刺身呀 屌你老母 係咪窮酸到咁

爭鮮

睇錯佢個答案好不知所謂

放題

可以諗下啲cafe小店

是但一間西餐得啦。

有無推介

俾精佢食

幾錢預算先

Cafe有飯食架？

咁你都要問佢攞個方向架 中西日韓，或者有無啲咩係唔食嘅

, 極尚大瀛喜

~$500兩個人

Outback

第一次出黎食飯 500蚊想食好少少 幾有難度

日本野啦

其實我同個女仔講到自己成日周圍去食野 其實我唔係。到而家要約佢出黎賴哂野

第一次緊係去茶記啦

据扒 要方便就腳outback囉 度度都有
要平又好食嘅話 好似港島好多本土小店都好正

古今二

巴打幾多歲
定你意思係一定要食飯?
食意粉唔得

今年24 去過Cafe都係賣cake同小食

唔知佢想食咩 咁搵間你自己想試嘅餐廳

你應該問下條女有咩唔中意食或者有咩唔食得

跟住如果冇就你自己揀，最好有double plan啦，同時book 2間，西餐or韓國野etc。你知啲女人幾閪煩，答你冇唔代表真係冇野唔中意食

喜茶

去isquare

岩啊

香港地 想兩個人500蚊 有環境 啲野唔伏 有d難喎

salon de pro

薩莉亞 5舊水飽到你反艇 多野野揀 又粉又飯又小食再唔係扒都有添

我以為認真post
你自己open rice下尖沙咀/灣仔啲cafe
有幾間唔錯

日式生冷野指d咩又唔知,
cafe有飯食又唔知,
唔知都已經柒, 冇料又要充大頭,
你真係廢得可以
條女咁都信你, 一係佢就好lum 你,
一係佢就想約你出黎篤爆你

食屎

梗係即興啦 同埋閣下意思係想請？
喂大佬啊你唔好咁痴線啦 都未一齊請乜鳩吖
寵壞晒香港地啲女人

長頭髮，btw唔好相諗

無食開咁好大機會約乜都唔啱

茶記豆腐火腩飯
食完黑臉就飛得

樓主幾耐無出過街

我預$500其實唔想到如果AA會太貴。同埋第一次請佢食飯算唔算係禮貌？

星期一至日都返工

認真，第一次約會一定係帶佢返屋企做愛
想知點解就自己搵潮文

你用咩身份去請先 你會唔會請你個男性朋友食飯啊？佢鍾意你都唔會想你出錢添啦 唉 講咗啲咩自己諗下啦

我同我老婆第一次約會係食吉野家

早過佢比錢埋單
之後正常都會夾返
最後咪話 唔洗夾啦 下次出黎你到你請 一係就糖水直落
唔係要教下話樓豬

咁又岩

五百蚊兩個 放題都唔得啦
屌你老母真係唔識㗎喎！

老實啲對人咪得 講真無論你係靚仔 佢肯同你食飯又話冇乜所謂其實都係想同你食一餐飯 平平地屌個譚仔過橋兩份分都開心 唔一定下下都要食幾百蚊先得

芝士火鍋

傻豬嚟嘅，佢應承左出去再講啦

叫佢估下食咩
然後book佢想食既餐廳

點估

估唔到就算
帶佢去樓上cafe食

是旦啦 大角咀搵間有小小格調既西餐廳
每人一個飯/意粉 野飲 加埋頂盡$300
之後行下街 再食糖水

帶佢食啲特別少少囉，
成日都係日韓泰，
自己去openrice搵啲印度呀個類去試咪得囉，
個啲有特色之餘，又有限錢

BTW，約左日子應承左先啦

出咩去食吖，俾啲誠意自己整個生炒骨佢食啦

你地幾歲先?如果廿頭就食下日本野/cafe啦 輕鬆D
廿中打後就食西餐

我24佢23

樓主A0

有拍過拖，但係都成10年前 當我A0

我同我老公都係

日本野

樓主食晏定夜晚呀

拿 第一次食飯唔好去啲會搞到好「呢hea」嘅餐廳，打邊爐韓燒放題就最好唔好，你想特別啲可以帶佢去工廈到覓食，靚靚地又平，觀塘有好多

出嚟慢慢傾，了解下佢有乜唔肯食先再揀食乜
對你好感嘅，就算佢冇胃口唔想食，睇住你食都開心
對你冇興趣嘅，食高級餐廳先有少少可能對你改觀 (鷲哥.jpg)

抵撚死

book兩間，射一間波，啲侍應真係多撚謝你

大家食

m記

日本野啦
唔好搵西餐拎黎柒

吉野家

窮撚真係唔好學人cow女

唔係唔去百里香啊嘛

真心答你
西餐500兩個人都難諗 但都有嘅
beans
Pizza express
睇你想要咩餐先再諗到

壽司 研究講第一次約會食壽司增加成功機會

足波撚學人溝女

帶佢睇你追波踢囉

同個女仔排幾粒鐘 , 大撚把時間抽水調情

14 歲毛都未出齊掂下手仔又當自己拍過？

我自己覺得第一次去啲可以吹到水嘅 太靜太嘈都好尷尬
放題都幾好 但要睇邊間 有啲好逼又吹唔到水
日本菜唔一定食刺身 可以去食吉列牛 每個人200幾左右 但幾正
或者食下啲大路西餐或者Cafe 舉個例好似Simplylife個啲
不過第一次就唔好食韓國菜 食炸雞有可能要剝骨 都幾狼狽
但如果個女仔鍾意 咁就無乜所謂
樓主可以善用OpenRice 雖然啲評論廢廢地 但都叫可以參考下
通常見到正評多但負評都多個啲一定係伏嚟
多正評 少負評個啲都睇下相 有定心理準備先

樓主提供嘅資訊咁有限 不過第一次請客要好小心
要睇下對方反應 如果佢連銀包都唔拎出嚟 覺得你俾錢就理所當然
長遠發展都唔係件好事
不過樓主唔係周圍覓食個啲就唔好扮 呃人唔係幾好

打邊爐